Prueba Tecnica iOS - nazareth Villalba

1. Usando la arquitectura MVP 

* Vista : donde se renderiza la UI y se reacciona a los eventos del usuario

	Compuesta de un 'Main.storyboard' utilizado para el diseño de la applicacion y los viewControllers
	encargados de materializar el renderizado de la UI, en este caso de mostrar la informacion de las peliculas
	dependiendo de la categoria seleccionada, se hayan : - Carpeta "Controllers"

		> "PopularMoviesVC.swift"
		> "TopRatedVC.swift"
		> "UpcomingVC.swift"

		> "PopularCell.swift" - utilizado para el diseño me diante xib y manejo de la celda para el tableview, reutilizado 
		para mostrar los items de las otras categorias
		
		> "DetailMoviesVC.swift" - encargado de la informacion del detalle de cada pelicula elegida
		> "CustomSearchBar.swift" y "CustomSearchController.swift" - Utilizados para la configuracion de la searcBar implementada en la pryeba

* Presentador : sirviendo de conector entre los eventos producidos por la vista y conectarlos con los servicios del modelo , carpeta "Presenter"

	> "MoviePresenter.swift" conector entre la vista y los servicios necesarios para las peliculas 
	> "VideoPresenter.swift" conector entre la vista y el servicio necesario para obtener los videos de las peliculas

* Modelo : donde se tiene la logica del negocio, como los servicios y entidades , carpeta "Models"

	> "ListMovie.swift" - contiene el modelo para listar las peliculas
	> "VideoMovie.swift" - contiene el modelo para poder obtener los videos de las peliculas hayadas

	carpeta "Services"

	"Movie" > "MovieService.swift" - se haya la logica para las peticiones a la api proporcionada
	> "StorageSettings.swift" - configuracion para el uso del LocalStorage
	> "NetWorkingServices.swift" - Se definen las rutas y headers necesarios para la conexion con la api

Preguntas

1 . Responsabilidad unica:

	Es la accion de hacer una sola cosa, es decir, que un objeto o clase debe tener una responsabilidad, ayudando que el codigo
	sea mas facil de leer, mantener y probar.

2 . Codigo limpio:
	
	En mi experiencia, el "buen codigo" se caracteriza por:

	* Que sea facil de leer, usando nombres con significado al momento de declarar clases, variables, fuciones entre otros
	* Comentar el codigo, evitando el uso excesivo de ellos
	* Tratar que las funciones y clases sean lo mas cortos posibles para mejor comprension y mantenibilidad
	* Que sea facil de mantener y sea flexible para permitir cambios minimos a requisitos futuros

	En conclusion el codigo limpio tiene que ser lo mas eficiente, legible y mantenible como sea posible.


